想搵一樣冇朋友既巴絲傾下計

出到黎做野想搵身邊既人傾下計都冇
尤其一到夜晚得一個人就特別寂莫
有冇一樣冇朋友既巴絲傾下計吹下水

冇朋友
就黎自己同自己傾偈

hi 朋友

同我傾

大家都係冇朋友 就做個朋友啦

已經返左成兩個星期冇放過假
比我放一日假出去鳩行都已經好開心

想傾咩 訓唔著好悶

就係一樣訓唔著
晚晚都起碼2 3點先肯去訓
呢排好拎頹
日日都係返工放工
返到屋企又唔知做乜好

有諗過
而家夜媽媽好撚想食宵夜

好多假人 所以今年黎過大清洗 重新認識過新朋友

有乜你想講

點解咁耐都冇假放
依家冇劇好睇
btw 巴打有冇睇開美劇

呢個世界要夠假先生存到

有 呢排追緊黑鏡
前排睇完breaking bad
巴打睇開咩

講起就想食點心

怪奇物語好睇

所以就睇下你想唔想做假人

總有真心朋友 但唔會有我地份姐

怪奇都想追哂 等緊第三季
仲有咩美劇好睇

黑鏡未睇晒
睇緊漢娜的遺言
好想睇權力遊戲呀